Fifa 17求球隊收留

以前無玩過pro club 想玩中場或前 求球隊收留
上線時間：長駐FIFA
求球隊收留同埋廢既唔好屌咁大力

我都想求
利申:電腦版

我ps4

TG: tyc11 d1d2升降機

Push 求球隊收留